[
    {
        "randomId": 62
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    }
]